我都唔想, 但係 gpa 4.0 既人竟然用 yahoo email，只可以當冇 in 過

好彩 in 完佢時望多望個 linkedin 姐，比我捉到用 yahoo email!!!
唔知佢滿心歡喜以為自己過到 HR in 點知冇 second in 既心情係點

你唔好再不斷出膠hr po 去害fresh grad

Hotmail呢

我到宜家都仲係用yahoo 做主要email, 係小學電腦堂人生第一次申請嗰個嚟，仲要唔知點解連到用google drive, youtube account。
其實返工用公司email, 私人冇所謂。

利申: postgrad

用qq mail呢？

hr 係世界上最冇價值嘅工種
冇任何技能，直頭係社會垃圾

hot male

好彩我得3.9